【戇撚鳩鳩】AV男優小姓區

細佬第一次出文

如果鍾意請正評支持

正評係出文嘅動力

本故事全屬虛構，與現實不一定相符，如有雷同，實屬互炒，敬請留意。

大家好，我個名叫區舟，區係區瑞強嘅區，舟係輕舟嘅舟，唔係賓周嘅周。我每日嘅工作，正正係喺十幾廿條友面前同我完全無關係嘅女人埋身肉搏，又要龍舟掛鼓，又要觀音座蓮。無錯，我就係一個受千千萬萬男性所景仰嘅AV男優。

好多人問我點解我咁睇唔開，好地地返份寫字樓工咪算囉，點解食飽飯無屎屙走去拍咸片呢？咁就要講返我入行拍AV之前嘅事喇。

五年前我啱啱大學畢業，當時寄咗千幾封求職信出去，我屌你老母竟然得一封信覆我，仲要係AIA叫我做保險佬！？當時真係好似走頭無路咁，早知當年就咪撚信我屋企人走去揀PHY CHEM BIO，之後仲走入一條不歸路大學讀science啦。喺我呢個人生嘅低谷，我就喺屋企樓下嘅老麥遇到我識咗十年嘅老友阿強。

阿強:「喂阿舟！」手指指向我

我: 「喂！你咪阿強？好耐無見喎！」

阿強: 「呢排搞緊乜先！？」

我: 「唉屌，有乜好搞呀，做緊無業遊民咋！」

阿強: 「唔撚係呀?你grad咗半年喇喎！」

我: 「屌，有乜辦法啫，一街都大學生，我仲要讀science喎，香港邊有得撈science㗎？」

阿強: 「嗱！一世人兩兄弟，咪話我有好嘢唔益你，想唔想搵快錢先？」

我: 「你條撚樣有好嘢益我?上次你話有份筍工，結果?帶我走水貨咋！」

阿強好撚認真: 「我條撚樣唔同咗㗎喇！今次我用條撚做擔保！絶對信得過！」舉埋手指公。

我笑鳩佢: 「你條撚得嗰幾cm都攞出嚟做擔保?」

阿強: 「嗱嗱嗱嗱嗱！你可以侮辱我嘅人格！但唔可以侮辱我條巨龍！起碼二十cm呀！」

我: 「二十你就無喇！不過你又唔會老點我嘅，即係咩工先？」

阿強: 「就係拍！！！A！！！V！！！」

我碌大對眼驚訝大叫: 「吓？拍AV！？」

隔離幾枱嘅麥記廢老同玩緊遊戲王卡嘅中學雞即刻用奇突嘅眼光望住我

我即刻口窒窒補飛扮嘢: 「拍…M…V…嗰度呢…我要考慮下」

屌我成個人面都青埋

阿強認真樣: 「係呀！拍AV呀！」

我勁尷尬: 「嗱阿強，我知我走頭無路啫，但你都唔係叫我去埋啲咩AV咁撚離譜呀？」

阿強: 「唔係呀！人工高又好撈，屌屌下女又一鋪」

我: 「阿強你咁唔掂㗎，你諗下，邊個麻甩佬唔撚睇AV？遲啲我老豆、表姨丈、三叔公、四舅父、隔離屋個陳生，甚至係樓下個看更！全部都睇住我屌女，喂？我仲點見人呀？」

阿強: 「屌！唔係咁講呀呀舟！拍AV係明星男優先露樣㗎嘛，啲叫唔出名嘅AV男會打格仔㗎嘛，撚認到你咩？」

我: 「頂，唔得喎，真係過唔到自己心理關口呢」

阿強: 「阿舟！依家搵兩餐食啫！又唔係叫你逼良為娼」

我: 「弊在你逼我做鴨呢！」

阿強: 「咩鴨呀？藝術行業嚟㗎！搵正錢納正稅㗎！」

我: 「但係…」

阿強: 「但咩係呀?你唔食，你屋企兩老都要食㗎！唔通靠佢哋養咩？」

我: 「咁…唉好啦…咁幾時拍呀」

阿強: 「得得得！嗱！聽朝10點旺角等！」

一般嚟講AV男分四個等級，最低級嘅叫「汁男」，通常唔露樣淨係入鏡，有時淨係打下飛機，而阿強今次揾我做嘅，正正就係「汁男」，保證可以幫個樣打曬格仔。

旺角，呢個MK仔嘅落腳點雖然我已經嚟過百九幾萬次，但從來未試過好似依家咁緊張，緊係緊張啦大佬，拍AV喎！我等呀等，等呀等，阿強終於到喇。

阿強: 「喂阿舟！SOR呀！地鐵塞車呀頭先」

我不屑: 「地鐵塞車喎，你唔好話扶阿婆過馬路，之後仲送埋阿婆返屋企，然之後仲…」

阿強打斷:「唉得得得得…總之等陣嘢飲我嘅！」

我 :「嘩！？等陣啲嘢飲，你飲埋我嗰份喇，點呀邊度拍嘢呀?」

阿強指住一邊: 「嗱，咪嗰度囉!」

大大個豪大大咁嘅藍色招牌寫住---李佳仁醫生診所

我:「診所拍咁撚激？」

阿強: 「哦唔係，要做咗個性病抗體檢測先，咁先可以拍AV㗎」

我: 「我明呀，但係又搞呢搞路先得嗰丁碎人工，賺賺埋埋都唔夠食啦」

阿強: 「唔係㗎，有得同導演claim錢㗎，我仲可以打多幾舊水斧頭」

我: 「唉，好喇好喇，嗱嗱林搞掂埋嗱嗱林拍喇！」

一入到去診所入面，有兩個麻甩佬攬埋一舊，男人老狗著到粉紅色咁，其中一條友仲同我單眼同伸脷，嘩好似想吞撚咗我落肚咁，我當場震咗震仲要起撚曬雞皮。

gay佬A：「死佬，你望咩呀！」搖動蓮花指

gay佬B：「哎呀BB，你望下個哥哥仔幾靚仔」

gay佬A：「係喎，又幾靚仔下喎」伸手向我準備摸我

我即刻勁撚驚向後彈開：「喂！做咩呀你？」

gay佬B：「哎呀BB，佢把聲仲好剛陽添！」

gay佬A：「係呀！聽到我有啲屎忽痕添呀(心心眼)」

我好撚急：「喂阿強，你快撚啲啦！」

阿強笑住：「得得得！好快好快！」

入到去醫生房入面

李醫生口窒窒：「我我我…哋呢度…做做做…呢個…性性性…病檢測呢…係係係…全全全…港最最最快嘅…用咗我自家發眀嘅嘅呢個Biooooo(聽唔清楚一堆英文)testing呢 五分鐘就知有無性病」

老老豆豆，我除咗聽到最後一句5分鐘就知有無性病之外，其餘條友講乜春我真係完全聽唔撚到。你話我又點會估到咁撚勵志會有小兒麻痹嘅人做到醫生先得㗎？

阿強笑住：「咁咁咁..醫生呀，幾幾幾…時可以做做做…檢測呀？」

李醫生：「等等等…陣呢，姑姑姑…娘呢會會會…幫你哋抽抽抽…血㗎喇」

阿強：「唔唔唔…該曬呀李李李…醫生」

李醫生：「唔唔唔…洗客氣，叫我AL AL AL AL ALBERT得喇」

我笑唔停：「唔該曬呀AL AL AL AL ALBERT」

李醫生大叫：「姑姑姑…娘…！」

護士：「係！」

一個勁撚索，個樣成個陳法拉咁嘅護士推開門行咗入嚟，我當時真係即場扯起咗

李醫生：「帶佢佢佢…哋出去抽血」

靚女護士：「知道，先生呢邊呀！」

我同阿強跟住個護士行咗入去另一間房

靚女護士：「你哋邊個做測試？」

阿強指住我：「佢做得喇」

靚女護士指向張梳化：「咁喺呢度瞓低呀！」

我瞓低咗喺張梳化床，然後全程望住靚姑娘幫我消毒我條...手臂位，第一次抽血，啱啱先知原來係手臂位抽血。

靚女護士：「先生，你係咪第一次抽血檢查呢？」

我：「係呀，你點知㗎？」

靚女護士：「哦，我見你全程望住我，好似好緊張咁，咪估你係第一次囉。」

我笑笑口：「哎呀，真係有啲唔係幾好意思添！」

靚女護士：「你放鬆啲得㗎喇，如果你驚針，你依家可以合埋眼先！」

我：「好啊！」

於是我就合埋咗眼，隱若憑光暗感覺到佢行咗去我前面，之後黑影越嚟越近、越嚟越近、越嚟越近，咦？點解個陰影面積咁撚大嘅？我一擘大眼。

嘩我屌你老母！點解個陳法拉變咗魯芬㗎！？

我勁撚驚喺度大叫：「喂阿嬸！你做乜嘢呀！？」

大份護士超沉聲：「你第一次抽血呀嘛，我全診所最有經驗㗎，包唔痛」

大份護士捉住針頭諗住插埋嚟，我即刻捉住佢隻手反抗

我：「喂！唔好呀！」

插中

我：「啊！！！！！！！！！」

Pish

留名支持